[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5473)

誤中

個神龍 救左咁多球
球證買左主隊 唔洗做野？

Fast

人多手腳亂

慢

紅左慣例輸緊波都唔會攻 下盤已死

邊個買左半和 POST飛 派果位手足了

佢自己on 9
第一張黃就係衰多口鬧球證

再加上私家雞 銀河2.0

個龍係兩黃一紅 咁先難

普馬不嬲紅左仲勁

乞唔倒了

里昂開到-1 抽2個幫我含 快

派返$100比我 祝你贏一世錢

提提手足
紅左果面通常因為打少個會打鐵桶陣
反而開細

所以而家客隊係咪得返10個？ 我見換左個龍門即係點

反cup 10 1 100

池田bb 反cup派留名

都生命注左

無了

POST飛

11個太煩

唔想再呃自己

好想含 互含ok?

我了

lm

Lm

唔得 只可以你含我

開到下盤當你贏 今場壓倒性比人禁屌
客有球要比12m 最後都無比

我

上盤1.87收錢 理9你講咩

我買左客贏呀

唔咁做點呃人買走地

真飛？ 反手叫波叫到自己輸埋

ok

係囉 個球證知點做架啦

墨超無視盤路 咩分析

最主要係睇球證

紅牌都係基本野

最快POST飛半和
派果位手足 100 開黎比大家笑下

龍門紅左可以換一個頂佢 都係11打11

其實
如果隻普斯馬勁既
唔會開半一

紅牌龍門應該唔俾換上後備龍
直接任意俾人中出
50:0

人品咁差 點樣長贏

一間紅埋呢個龍佢

壓倒性俾球證㩒屌

我無買半和 但你派$100 我祝你贏一世

睇你地鬥反手 好好睇

可能傷出呢

十二碼搞左咁耐先射，補時咁少

咁外面係睇好主隊

但我自己覺得 十二碼果球唔駛比黃牌

我本身等半和上水笑你 懺悔緊

無所謂啦

笑飽佢

紅龍唔係係要其他球員換龍咩

奧斯爾咁你仲派唔派？

冇補？

墨假派紅卡如食菜

引客
leon點勁都好
普斯馬都係強
平手盤 0.5最正路
半一真係引
算啦 墨假唔好研究啦

係10打11

買親墨假大都紅牌 賭毛咩屌

Tg 就你了 下次唔好笑我

姐係而家客隊人數係點樣？
紅左龍門有得換走龍門 照樣11個咁茅？

我都係大﹐尋日蒙牛又係紅卡

你都戇尻

？ 撚知呀 唔係玩左好耐波

換走前鋒阿..

第一日睇波？

踢過波未

玩左幾日

屌 咁多人波都未識睇就賭波

個龍紅左出場
要搵個球員換個後備龍出黎
即係都係10打11

未

good luck

有冇諗過唔好再賭波

有冇傻仔買左客

計埋個4個球證咪15打10個

咁你自己留意下先 on9野唔好問

球證死黑哨屌你老母臭西

冇

坐底5.0

咁你買咩

無即場

第一日睇波？
正常係淨低個十個球員，求其簡一個換後備龍門
如果冇換人名額，就好似街場咁，求其搵個守住先

嘩屌 弱智到咁撚樣。。。

有名你叫墨假

買左3.5大 係咪已完

唔好賭波 為你好

我打咗比龍門 會開下盤 放心

屌波鋪真心幾搞笑 問上下盤點睇都叫可以理解 新手
紅一個都問幾多個人係場上面 智商問題

又一個手足跳樓

普馬士真係成日申請紅牌

你輸波姐 唔洗惡過狗

紅牌12碼 主場雞屈到

通常弱智賭波先會贏大錢

屌，炸乜

食飽就訓 tg未 放lunch la喂

笑04

jump offside

乜撚普斯馬
賓施馬我就識

Google下有幾難

咁明顯

d問題好似我個FD咁
點解入完波又唔計

炸完對家入

唔怪得我輸到仆街

係 冇計啦

炸 大波又死

岩啦 輸撚死你阿媽死左冇錢送殯

派都唔留tg 五分鐘lunch

好惡

師兄你小學畢業未？

快手再入啦，大波唔想死

你蠢撚到咁 收手啦

里昂主場惡過狗

me

放心啦到時你老母做雞養我

可摸耳留返半格畀我驗腦

比足全格你

普馬下半可以執返粒袋全格

聽講墨超紅左特別勁

我岩先gchi你 派我

真 次次都中

tg 係咪唔要

仆街行開左一陣去做野又有笑料

佢話我代收

巴打留TG

入多球啦喂

人地派仲要人留 你都幾大牌

你留 快 lunch

完全唔似大波，頂龍多一球

真

屌你老母普馬斯
一係同我追和，一係輸多兩粒
講完

屌幾搞笑 波鋪多左咁多笑料

Hugo1991

未見過派$仲要叫人留自己tg
波po搞乜

Cupcup1289

仲有上一句 奧斯爾咁你仲派唔派

人地紅左都唔炒人，幫你紅一個來做乜？

90分鐘和

做乜笑9我？

普馬攻都無攻過

主入未

劇本要求

主和主客叫糊

應該紅埋個後備龍

屌奶星 比link啦 未試過派錢要咁煩

次次都炸我個邊好撚野

朝早波post咁多笑料

係我就唔派 講明半和有飛先派 仲要問人派唔派

拎去請公公婆婆食飯算啦

債仔惡過債主第一日知？

咪派佢啦

主大炒未 仲有半格

真 派比佢地都係輸鳩晒

我仲未做完野呀

你老母，客再紅多個啦，主隊唔識入波啊對住咁多人

開到-1未啊屌

咁我祝賀佢贏一世大錢

之前有場又係咁，對家紅，都係一粒都入唔到

有冇咁多越位呀

又中

主搞咩 打多件都未入多粒

11中龍得1粒

屌奶星 覆人都唔比link 去死啪8

個後備龍都唔差 屌紅埋佢啦球證

半一盤 贏即半格 輸即全格

普馬神龍

半一詩

咪撚嬲啦 派比我算

又神龍，再紅

主隊牛油手

-1 24

又冇角冇半大冇全大 輸死人

黎明龍派膠差啲輸12

笑死 乜你仲打算派佢咁好老皮

柏拉蘇奴斯屌你老母

咁你仲派唔派？

仲叫緊

今晚R聯打兩回合

無12碼真係唔識踢

多謝

攻到咁都入唔到波，係射戈個出左問題定個龍門出左問題

下盤
上啊

黎明屌多2粒啦

下盤打到咁都係輸半 所以話半一一定係買下盤

入多球啦 妹你老母咩

入波未

輸波都唔攻 服左

笑乜鳩

放開懷抱互相攻啦撚樣

打少個話攻就攻咩
服埋你添

唔洗理佢 支持手足

笑下唔係嬲呀話

主咁都反cup會唔會暴動

仲未開到...

比人反cup

快4:0，3:1

無全格不如輸埋佢

好

大波放棄啦，屌你老母

佢話派比我 我都係祝福佢
你洗唔洗笑我呀

。。 咁撚毒？

冇全格

真,反D畀人反CUP

主無心攻

10 都要靠十二碼，唔好諗啦施主

一齊叫-1

屌 eason又燈到一粒完
都唔知會唔會1:1添 屌

....原來是我

垃圾利昂成隊中武肺啦

買大波真係想喊，買主盤食半格都無咁嬲

屌你老母利昴入未

咪留半格比下盤上

入多粒啦

又輸

正定反

早知買盤 得一球入波仲要靠12m

手持-1

原來又是你

普馬準備追和

無十二碼真係入唔到波

我都投降
同蒙牛個場差唔幾﹐個FEEL似又係紅完無入球

快快快 贏埋收工

屌 垃圾波又撚我

再唔入真係驚1:1

紅左都係嬴半格

應該完場前入多粒2:0

其實你究竟有冇中過... 你同master G 真係有得揮

已經feel到
完場前1:1

上盤等完場算

奧斯巴 你唔係連$100 都派唔到？

買大波肯定有一球炸，咁賭撚咩，以後買盤算

人地買大波就三球，我買大波永遠要入五球，因為有兩球係炸架仆街

大波24

頭先半場先有手足話紅左就要買細波 冇人跟？

真係

唔係主撚狗呀

2:0末

普馬斯戰神卡炸完對家入效果快使出

gchi

炸完唔撚識入?

大波有冇奇蹟

利昂空難隊

主下半場好差 差到想補飛

玩鹿會無走地

主真係踢緊10個？

8個

唔係

冇....好想贏

8個仲要係傷殘Ga

比多球我先

穿盤ok?

里昂大船加依加係吸飛 客應該絕殺追和

唔係炸就越位

入多球

12球中龍一粒

*對緊

我屌你老母入波未

2:0先

比多球12m主算啦後備龍都守得住

收到風 完場11殺晒上盤

我買左-1 會2:0

清數追到如何了

1：2 ok?

1/4

已入普馬走地

細波派我 10 1 100

我買左主其他 會10:0

我聲控賽果

客76-90分鐘好撚入得

買細咪得囉

搵到同路人...

27%

客對入未？

半1全1含撚啦

買細無炸無壞位

好耐冇贏過....想贏錢....

前排唔係50k飛勁中

點會1:1 要殺上盤
直接12客咪得 搞咁多 做乜柒

2-0

goal!!

2:0 頂實

GOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

試過北京有一場買細，北京90分鐘入左三球，我差唔多睇到爆血管

2：0

穿盤 啪啪啪

笑左 個後備龍勁定里昂廢

柏拉蘇奴斯屌你老母死黑哨

收到風墨西哥大毒撚準備出手要里昂失波

喂，比多球來大波走盤得唔得啊

3.5大係ifc坐緊

全格咗
乜撚野客盤十場不敗

中

頂實-1 抽2個含 快

我利

今場幾易賭...唔明點輸

買客盤

終極禁屌，遲早懷孕

開埋3:0比你含，快手

呢球個龍 無得救
幾靚

見入完365熄左下燈﹐以為又炸

1.96上盤全格算 鹿會1.82

買左2.5大？

黎明果種正氣

文尼入波

是但一邊入多粒

上盤輕鬆

清完9雞仲仲30雞？

3球大

清又話買左上盤-.-

4:0 抽一個含

整多球3:0穩d

兩隊賤種波快手入多球啦撚樣，唔入比人入啦仆街

係 客盤哥十場 全部對下遊球隊 蒙7都打唔贏

加油

全晚都易賭啦
執左十雞

中你 留地址

想莊了

大同主 要左大

客隊正垃圾驗腦中

-1 收錢

半一盤唔合理

利申 事後分析c

入多球抽一位幫我含，快手

琴晚正氣波..汁到唔少

支持4:0

快 俾多球

tg傾

個個贏錢 派我睇腳未

但普馬上半表現正常有得打
仲有神龍
純球證逼害

里狗入多球墨假永遠撐你

又贏...

Pm ed

屌你咩 咪撚玩啦

係終於贏...平時都書

玩咩 我地傾緊正經野

收倒100未

馬會真心比狗賭 賭5位數 差好遠

整多兩粒 2.5/3b

3:1大家開心

Support

個tg 我係留比奧斯巴既

屌

佢緊係未啦

有冇現金？

新条蛇唔會呃人掛...

琴晚連埋今朝 買中左3場客紅左

呢個咪現金 你估皇冠篤手指

球證再比十二碼啦，幫幫手

2球完死幾多人

呢一場輸左$500

等緊奧斯巴

絕殺未

3.5大波又死

補客平手算

3:0未

手足幾搞笑 係我就唔派

比球12碼

又中一場

快 想莊

派我睇腳未

淨係有走地讓球都好玩好多

唔洗等啦 唔派比你
下個post 樓主 tg

我慘過你

艾馬卡特
艾夫
狼隊 全部盤

3場都死絕殺，輸鳩哂
訓唔著

拿 老實講 今場冇佢搞下笑其實幾悶下

公道既

主咪入 補左客平手

大波又比人撚

原來是你

點做到

客絕殺啦

3.5細 gel

墨假細波派錢波

入多球洗死咩

派錢買難受

2-1未

今場我終於贏

派我

Ok

快

搶1001 你強項

下場

2.5b 10 1 50

全黑唔夠我搶就用bot

最近都唔夠搶

大

頂住2:0

唔洗望啦 唔係你

攻到咁跟本開主其他

我都想知
天意要我死
但唔好咁對我，玩到我盡

我簡單跳樓咪得囉

又想開bot搶...

大波又死
我屌你老母痴撚線
入咗錢你贏幾多 最後都係玩到0

大波又死
我屌你老母痴撚線
入咗錢你贏幾多 最後都係玩到0
大波又死
我屌你老母痴撚線
入咗錢你贏幾多 最後都係玩到0
大波又死
我屌你老母痴撚線
入咗錢你贏幾多 最後都係玩到0

唉3球都無

大細波比狗賭

曹狗又中
大家捐左未

大家認真左？
一百蚊有咩所謂呀

睇下點

主隊食撚屎啦 踢多個都入唔到幾球

講下笑姐

-1cashed買咩盤 一睇就知下盤死硬

依場分分鐘唔係紅左個龍 萊昂都唔知贏唔贏到

就係同你認真左 依家難受左

紅左龍+球證唔比12M

一開始比12碼普馬賽果可能調轉
下盤慘死

痴撚線 派錢派到要受氣

真紅牌12m

利申買左下盤 細波

大波又死
我屌你老母痴撚線
入咗錢你贏幾多 最後都係玩到0
大波又死
我屌你老母痴撚線
入咗錢你贏幾多 最後都係玩到0

大波又死
我屌你老母痴撚線
入咗錢你贏幾多 最後都係玩到0
大波又死
我屌你老母痴撚線
入咗錢你贏幾多 最後都係玩到0
大波又死
我屌你老母痴撚線
入咗錢你贏幾多 最後都係玩到0
大波又死
我屌你老母痴撚線
入咗錢你贏幾多 最後都係玩到0
大波又死
我屌你老母痴撚線
入咗錢你贏幾多 最後都係玩到0大波又死
我屌你老母痴撚線
入咗錢你贏幾多 最後都係玩到0

大波又死
我屌你老母痴撚線
入咗錢你贏幾多 最後都係玩到0
大波又死
我屌你老母痴撚線
入咗錢你贏幾多 最後都係玩到0
大波又死
我屌你老母痴撚線
入咗錢你贏幾多 最後都係玩到0
大波又死
我屌你老母痴撚線
入咗錢你贏幾多 最後都係玩到0

收到風 派完E神條氣會順好多

拿拿臨 派左$100 當做個朋友囉

半一全二﹐買大抵輸啦
好小波7次越位﹐睇住係d波打回頭都唔知做咩鳩

死開小小

一百蚊有咩所謂呀
你搞到人咁難受 派返100俾人同你做朋友就話啫

不過人地都唔會要你

有冇人想比人含

笑撚死

不如你派返比我

有日丙!!!!

同你做朋友應該好辛苦

奧斯巴已經贏大錢，一百幾十算乜鳩

玩到咁偏

水泥gel上盤

有終極心水

***正皮解鎖內容***

都話講下笑炸 你做咩又要咁講野？

唔係佢朋友當佢笑話咁睇都幾努笑下既

10點呢場波似乎殺好多人

乜撚野蒙古波都有人賭啦

上盤wo

1001 請自己放上tg(link) 唔好要我求你 唔該！

sor真係唔識，淨玩狗會

我留定先算

烏冬+1

咪又係我 俾定你先都得🤷🏻‍♂️

咪同我爭

3個月輸咗160k 無爭人錢 戶口得返千幾蚊 準備戒賭

好大注？

一出糧 咪又係唔記得今日既你講過咩

要搶了

賭咁大做咩？

星期三川崎-2開始越嚟越深，應該就快會輸盤

下場買咩

一開頭贏咗30k 之後輸返就想追數 最大都係5k一注 有排黑到全日買咩輸咩

i know that feel!
上年玩左半年hi 左三十﹐依家淨係賭娛樂注

仲有一個禮拜出糧

聽左你講買2:0波膽 依家睇緊樓

輸就想追 就越嚟越大

巴打 人工高唔高？

忍幾日手啦 唔好賭到生活都成問題
之後玩返百令蚊注好啦
有幾多個真係可以推幾口上到廿令萬

Eason

goal!!!!2-0！！！里昂！！！

藤支鳩

咁有無追返條數

連輸超過三口要要注碼縮到10份1

160k 仲後生驚條柒咩？

冇 淨係3k 1.87上盤

做咗年幾野 17k

低水大波又開唔出

邊有得追﹐輸左自己二十﹐借左銀行十
其實上年都係長短棍$2k/3k咁
不過曼城對熱狗輸三口 $2000/$5000/$8000
勸你唔好諗住追戒下賭﹐或者玩下娛樂注

17k 月儲10k 拎2k買波
條數好返儲返

22射15中 入得2粒 仲要一球12m
主隊班撚樣仆街死啦

又係馬模

算啦 你儲到銀行有咁上下錢 又會再賭過

真 心雄會想張條數翻幾翻
最後變0

對家仲要2紅 補10分鐘都唔撚入 做緊電話Lockscreen

依家唔同啦﹐又要供樓又養小朋友又剩
再同狗會ALLIN<不了

有鋪癮戒唔到 全日拎起電話除咗睇ig whatsapp就係馬會App

呢個月輸左$10000好心痛

小賭怡情啦

咩app?
順帶一問咩app睇stat/overall最好用

識咁諗就最好 唔好望返入黎了

證明你仲有錢輸想追

最撚慘係朝早輸完幾口輸幾千﹐有時星期四冇波賭
六合彩都買一千蚊電腦

只係想追返條數以後唔賭

你有咁既心態就岩了 welcome

你有呢個諗法好易出事

最中意呢d心態

本多終勝唔知幾多.0

信用莊先啱佢

生命注左一晚 終於針左

唔知點算了

皇冠信用幫到你

好易追 睇你敢唔敢

賣玩具未？

外仔又搵客 自己小心啲

琴晚咁正氣都針

真 踩出跳樓第一步

琴晚無事

今朝出事

幫埋你跳樓

真

搞完埋數無錢比

賣屎忽都唔掂

有冇交嗌?

無事嘅，一年人工，當自己冇做過野，今日重新出發

有無人買鳥取對家

呢個月贏錢心得
1.輸左既平注追數 唔好掛住重注
2.重心先好落注
3.角球果啲變數好多 盡量買少
4.有時間伏下功課 睇下數據
一開始本身輸5k 依家正數

乜撚野揸波跟班

點樣平注？

買開幾多就買返幾多 唔好輸500補1000
不明智選擇

鳥取算啦

用左幾耐追返5K?
同埋正數左幾多？

外仔就玩現金啦，信用輸死你呀

講真 5k上落唔可以作準 隨時幾注就冇晒
你話100k就話啫

現金一樣輸死點計

5.本多終勝

正數幾多唔講啦 我唔係優越
但係輸5k係15日既事 正數返係過返十幾日
場場賭必輸

你好

葡假最後1秒烏龍球殺半和

利申返我都係開左戶口個幾月
我都係近一個月先出現

大板西腳u23入未

上星期日由5k打上32k
今個星期輸鳩晒

大阪飛腳u23

冇cash out?

我7成輸都係美假 如果朝早有其他波都係避美假
相信好多人都係美假輸到訓係到

我平注$500玩
7月成個月輸$9000
8-9月贏$7000
黑起上黎真係追住殺，最癲好似連閪7場
有4場仲要比人絕殺

我琴日都差唔多 車 雙蒙柒
啲紅牌追住我黎比

咪一樣
之前贏完就cash 黑起上黎你都係會輸到不停入返錢架啦

墨假幾好賭，起碼好多都跟個盤踢
最難買係個盤開到鬼，點知係正路波果啲

早場買左下盤 好彩訓左無睇 智障

今朝咪係 普馬唔廢都受讓
就知唔對路

我星期五連黑就係輸左場靴蒙補唔到飛比人絕殺 之後就勁撚黑
次次比人絕殺完都會勁撚黑

鳥取 626

星期六買洛杉磯同馬殺
兩場輸4球12碼

依家買唔大﹐輸起黎都冇咁心急追
連閪三四口應該要停一兩日﹐波日日有咪揀過第日個場
不過我知好難

星期六果晚科隆果場真係吹撚脹
賀芬實力高一班，對賽又贏晒開平水高水

LA雙閪出撚哂名閪啦
一隊冇左韋拿廢到癲﹐另一隊就神經刀
我寧願追西雅圖同KFC好過

輸兩粒12碼都估唔到既

美假真係可避就避
完全唔跟盤路踢

真
我本身都想買里昂，不過最後買咗入球雙
我估極多人買咗普馬

問題係成鳩日深盤

我買左客 慘敗

唔怕 一陣1001奧蛇派注俾你翻身

我見1.65落到1.55 買左2.5大黎睇下波
諗住收返小小都輸

低水大波真係9成撚狗
上次前鋒3.5大細都係開唔出

不過買大波都正常既

福島聯半場有1粒

點解日丙好似仲正路過日乙
屌你日乙班撚樣同日丙合併叫次級聯賽算啦

盤我就睇唔透﹐我多數鐘意捉D 往積弱但係讓波個邊
求其見大落飛就參一注囉

鳥取對家幾正氣

作客閪開喎

買大細我寧願博冷一冷果啲

走地屌住鳥取黎打

好鍾意羅克地亞球隊
有冇人今晚同路

唔記得講樣野
我平注係500 所以之前輸5K其實都好多

鳥取唔對路

落注太多未會咁
唔關平注事

澳職幾時開返
想晏就賭正氣波
唔想捱夜

之前一開始場場挽
所以先輸到咁 後尾心態好返先羸

我平注$500輸9k仲癲啦
黑閪唔識停真係冇得搞

50蚊注試過最多輸6000 而家追到一半 輸得多個排真係心態崩哂 有咩玩咩 一場又落幾注而家tune番好就好好多

今晚又有49000

已blacklist

係，信心都輸埋
諗住搵場1.4x 大買黎拎返d 信心點知閪埋

呢隊真係不了

50蚊輸6000
輸咁多先停

馬會唔開盤
大家知咩事啦

50都輸6000 你黑到咩程度
我當你玩100場輸曬都係5000

咁你知咩事啦

盧頓十場贏九個盤
呢隊仲要係49000

如果場場賭
都係當娛樂嫁啦
玩過關好過
注落得多
賠率問題 最後都輸水位

當比娛樂費

鳥取個即盤癲到就黎客讓返轉頭

都話 鳥取對家

2點愛隊秋田藍閃電

自從扑中過場00 不了

全世界主

開季追左一排就冇再買

臭腳識入未

事前飛兩邊買晒咪得
你都係呃入會費姐

你老母臭腳唔入比人入啦

算啦你咁諗實仆街
我都係咁 同自己講追到就唔賭
當你追到 你又覺得 都係打個和姐 最多咪輸返少少
結果無限loop

布拉格100%

000000

我睇住 2:1 2:2 想死

秋田洗唔洗落飛落得咁勁

70幾分鐘2:0肯定好多人gel

臭腳對家GOAL

賭錢要靠痴 運氣到你6串1都中
我試過連輸十幾場 連1.09既波都輸埋

臭腳goallllllll

唔係腳入咩

對家入

我琴晚可止gel 我仲揾緊聽晚屌邊條囡
結果打飛機算啦

今治

輸鳩埋

飛腳冇撚用

幾時岀水

屌你臭腳u23 又係垃圾黎

黑單fatfat

西花對家

中超賤種 - 北京國安
上次對青島 3:0 都比人追到3:3

49000 無讓球盤？

尋日中超全細 全下盤

閃電贏啦

仲要全角大

有 -1.5/2

澳蛇心水group
馬會心水出12輸4 不敗率66.66%
外賣心水出86輸28 近18中14
最緊要係同我以前出既心水post一樣係免費

老能咪大 兩球12m隊爆細波

仲敢學人讓

Sor
場閪波爆完我8.5角S 就冰足35分鐘

最僧呢種feel 比人睇住黎食咁

我見頭先有清問澳假幾時開

呢季好似係12月開

有12隊

烏取

阿祖爾克

搵邊個？

波台標準答案 黑單

相模GOALLLLL 鳥取含撚啦

Macarthur Football Club is an Australian professional soccer club based in South Western Sydney, New South Wales.

又係悉尼
以為有塔斯曼尼亞隊

沼津ez

屌 一禁就goal

鳥取

秋田閃電

沼澤易到

烏取反杯

閪花u23從來冇失望過

上場佢對家慘死

閪花

星期4拜仁盤送錢？巴塞都大炒 西維爾想比人入十粒？

澳假又話打比架啦

佢場場都講到大戰咁

咩m3 打比 國家打比 悉尼打比 墨爾本打比

搵左我

西流岩岩入澳職個陣 打老鼠場場踢到打交個陣先好睇

大膽問一句
有無一場波狗會試過輸錢

我好似16年先開始睇澳假

果時西流好似已經係亞冠冠軍

之後覺得賭澳假個時段好爽 星期五4點50就開波 一邊開工一邊睇 爽到爆

又無腦買角大入球大 但而家又變左妹妹下 柏斯光輝果d

有就一定有 但一日百尻幾場波 做莊係唔會輸

係 個陣好似贏希拉爾 全場死守 仲有小野伸二
依家肺炎 澳職都好悶

有就一定有

一百場都可能有十場既

李城果場囉 我估佢應該輸

角19隻 入波6個 上盤

以前真係角大十場有7-8角 諗住贏錢咁易

而家妹番d錢

無左d球迷聲 我睇澳職通常訓左

你仲未死

秋田上啦

我不死

買左秋田係咪等死

見到你地外賣得好開心

我就諗緊點死

近排輸好多？又上水呃人開户錢？

3:0

大板垃圾對家上樓法

悶唔悶 傾波都唔比

Yytellmeyy 威水史

yytellmeyyy還錢未ar

有料就叫佢搞我

荷乙真係唔可以亂賭
D青年隊D人可以隊甲組個隊D人調黎調去
服撚佐

無啦啦拎5個甲組既人落黎踢
唔怪得比人炒到飛天

Yytellmeyyy 威水史

yytellmeyyy還錢未ar

88

痴線佬 再見

西贏利贏拜食物鏈

bot黎？

上場踢同甲組踢完
下場落乙組踢

秋田唔贏點升班

秋田唔需要贏都升到

日丙停撚曬角 仆街

買咗咩

客受半球

秋田0.5 回到走地0 代表d咩
代表嬴梗

有沒派錢證據睇下

秋田犬入第一球先

琴晚12點到依家5連中 一陣拎3k 推4口

支持

狙擊黎講 只服中間蛇

覺得秋田會贏

一張唔中拎另一張飛出黎：我中左！ 大家快啲比會費跟我買啦 100%中硬

ky呢 想睇佢金剛棒

踢走垃圾

國安派錢

老女人只淨識煮劣食毒害家人

新字頭

隻火屬性李家超消失左

收皮啦 跟我好過啦 事前貼飛 快靚正 入乜鬼爐

老友早晨

岀水未？

有料

有波賭？

今晚第你

*等

到時見

跟咗你閃電 又可以追數

第一場半大有冇同路

秋田

有冇ching有asw個爐

近排呃左幾多

Cap ed 88

唔係我講的

藍閃電入未???
趕撚住救命

626封盤

秋田再唔入波會搞出人命!!!!

玩你老母咩 支那人踢波有乜好玩
死撚晒佢啦支那賤畜

玩其他lo

秋田絕殺未...

吓唔講賭白頭片仆街？

冇收入證明可以開幾多額

垃圾炒垃圾5:0

你都係仆街黎

秋田 閪花大波 揀左秋田

搵咗再傾

國安 goal!!!!!!

咁都無12碼 好彩角球即入

科拿路利/卡斯度
上季靠佢兩個食好多個上盤

呢場真係閪波 無c無g

你都有撚病 全部都係自己諗出黎

垃圾架仔

Alan中兩次柱

報左驚 有咩事留返同個官講

有冇試過走數 見你之前開oi

皇冠有咩下場 大把人有眼睇 仲有人上波鋪跟人開戶口

樓上班傻西同YY一齊上路啦

追擊左

波po污煙瘴氣

好多外仔

你場普馬 好彩訓咗

打假 客冇12m 之後紅咗個龍 sorly

8. 上海 大波 客盤補數

差b琴晚汁幾多
Atv A米 鏝 易玩到

心0全中 冇買 戒賭中勿擾

冇妹 不過係咁中柱同炸

北京屌打？

國安上半場贏 叫胡

北京傷左aug 完了

半場2-0

報左驚

算係既 不過主力傷咗

但卡斯度好得意 有時刷角王 有一陣係救角高手

中超真係世界級

半大收曬

2:0 國安繼續大炒

北京啲力架好勁

yy已經消失咗

柏芝頭頭咪狂刷分，一爆肺炎就輸到停唔到
澳假上季老鼠都正路，唔知今季邊隊爆上黎

國安收錢算
又贏一雞88

北京公安上次上盤 臨尾6分鐘對家連入兩球追和點玩

玩咁大

不過澳假都好多經典時刻 贊積杜域補時送角 由收錢變走盤 經典到爆

屌 夠水手對勝利經典咩 95分鐘12碼 100分鐘12碼
我勝利盤gel咗唔夠5分鐘就盤都輸撚埋

有錢唔執咩

場蒙古甲有2.5大咁荀

買不到，冇開

半主，1.5半大都冇你一半

國安上半場好似幾穩 全場就含含地撚

有場都癲架﹐墨勝唔記得對邊個
最尾個30秒個對面龍走埋上黎﹐之後好似麥卡倫單刀射空龍
球證吹雞﹐真係任佢開

墨城先岩

公安穿晒盤

567

青島咁廢

Diu 半細2.5都爆

中超下口20k

要贏就快入

買個追和先

國安似仲有得入 456

之前3:3

你哩啲經艇仔真係冇咩保障
一嚟驚你個莊走數，二嚟驚你走數

on9 國安10.5細 補唔補飛好?
依家可以全身而退

冇錯我個friend就係咁奶撚曬嘢

仲玩皇冠 真係傻閪

咁都得，以後見到乜乜青年隊果啲skip算，可以突然班救兵，勁到

皇冠其實有咩問題？
應該都係哩啲艇衰咋？

On9先skip 7+ 主其他 派錢咁派

咪就係囉 冇保證
你話你識人就話啫

嘩，咁都得？
咁日丙都可以試下喔

識人都唔搵自己人啦
錢銀嘢，屋企人都死

呢個世界唔熟唔食
就好似買保險都係自己人埋手先㗎啦

跟左澳假蛇

我見係u23
歐聯定唔知邊到好似可以搵幾個超齡落場踢

保險哩啲我覺得可以接受嘅，起碼個保障真係適合自己先買
但係哩啲就....

買咗大波未

1-0

check返場波
初盤讓1球，如果真係空降的話終盤讓半一？
唔係應該讓深啲咩⋯⋯
題外話，如果啲波可以咁樣叫球員空降，我哩啲唔識球員，剩係睇賠率就含得

yes，半大0.5收咗，不過得@0.87

屌，sorry我戇鳩
應該話主隊唔係應該轉做讓客隊，或者再降盤，譬如平半受讓？

青島人牆唔跳

等2階段護級收住踢啦

收錢算

泡菜籃球長期買細想知可以點輸

跟

但試過nba奶嘢
和波加時都照計

1001未

波post 24

1001 我了

請支持馬會

你咪爭

青島廢到咁

屌 見你地食外賣咁開心都想食埋一份

咪

你琴晚贏咁多 都同我爭

爭完1001可唔可以唔開新Post?

唔啦之前叫過星辰外賣 買左千幾蚊外賣 好快跌爛左

踢多件都唔識再入真係芝麻人無一個磨菇

唔撚識人啊屌

慘 不過你有場臨完場3連

真 醉曖馬會

冇人識你呀

留tg啦

想追4.5大
但係最尾都係買唔落手，贏少啲好過睇佢踢風流波

邊撚個黎 無人識佢喎

現金網搵其他手足
皇冠呢面其實都有得入錢玩

黑單幾好的 入錢快 提款準時 全家都用緊佢既服務

熊本個大波企業得咁硬

熊

熊本個大波企得咁硬

5比0

5粒

5-0

atv 平手鬥氣 支持周柏豪 小注✅
黑根平手🥃
沙加平手✅
ac -1✅
里昂半一✅
阿迪拿奧半一✅半
626受平半✅半
國安上半一球✅
國安上半半一✅
國安-1 3:0 ✅

今日幾撚準

5-1

種果仁都是騙子

芝麻仁無一個磨菇

屌你老母中超真心比狗賭

蒙古佬搞咩

北京芝麻人都失球

90+12碼

熊本熊真goal!

等埋另一場入

有冇睇live 假撚到 產兩次

做緊野

蒙古佬即場1.5大!

今晚單頭荷乙都唔開即場

烏冬唔入比人入啦屌

屌你老母烏冬

熊仔上

睇下熊本幾爭氣 整粒黎先啦

富山勝利

長野入波未

今晚有場呀婆波

長野一球都無

gun jor

1001 係咪有$100??

下個post

河北華夏幸福 同我567對面

羊到咁都同我搶?

痴撚線 10蚊都要乞呀我

1001

我搶倒1001
10 1 10

Lm都廢事 一定係我搶到

河北個力架做乜鳩 單刀傳波比個龍

買了半細全細
希望有高中位追多注

差b做咩唔開心

有冇人係馬會 可以幫手入100

哈超半和

你乜水

揸波sp

你好彩 岩岩係狗會攞錢
快俾acc

留account 派100

幸福個黑鬼咁都唔入，學人做外援？

兩件力架

邊位 佢sp都幾廿個

長野1-0

935

河北屌你單刀仆街

Keroro

買左幸福Ga可以上天台啦，今場佢地踢假波

見到啲力架就知輸了

熊本熊穿盤 GOALLLLLLLLLLLLL

真 天津咁廢都入唔到

我熊

你咪冒認 呢個我sp黎

2選1揀左長野

投降啦，買左幸福等死

買左半大 屌

好能多角

臨門一腳仆街

有無ching有link睇啲中超
平時睇開個啲(龍珠/球皇）唔知點解黑畫面無料到

中超假波到咁，應該去邊到投訴啊

半場角大fatfat

試下雨燕 都ok ga

天津右路條友笑撚左 可以連續兩腳一模一樣飛機

買左半大戈啲應該會激到嘔血

服部茂史爆隻85倍第二
地方馬真係要信人

同習主席投訴

just fun直播

應該話都係要信人

葡u23又玩半1全4567
上round已經試過半0全5

你啲gif加埋你句野好搞笑
有無多啲

你出嚟！

天津入未

967

968

goal！
u23 1-1

你咪狙擊我

讚岐冇記錯好似上過日乙，但點解可以廢到咁

人腳變

但冇理由踢到包尾咖

977

新特蘭夠上過英超啦

就快1001
都係等新po再講

又唔駛降班 無事既

講咩

屌你老母咪撚狙擊我

開咗新po先出嚟再鳩嗡，唔想開po

中超又00

富山都係日乙

1:1

1-1

次次結算都贏錢

咪煩啦中超比狗賭

q